[
    {
        "randomId": 191
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    }
]